<幻愛> 原來屯門風境好靚

今日特登碌入屯門搵番d 景黎影相
雖然搵唔哂，但影低好多輕鐵景+相似既位

去相，多圖
蝴蝶個輕鐵站當然係重點啦

其實舊式輕鐵幾有味道。
新款唔知想點

續：

再繼續：

好靚,搵日得閒都想入去睇下D場景
BTW,套戲上左有無多左人去影相

香港真係好靚 我好鍾意呢個地方
港共可唔可以唔好再整爛呢度

屯門唔靚架
唔好入嚟啦

Push

舊款正

新車d配色真係on99...

巴打影得好靚

風景*

輕鐵景屯門最靚，天水圍太壓迫/元朗人多車多無咩樹靚景/藍地個頭多車場太荒蕪

元朗山手線

好靚！

都無劉馬車

勁唔鐘意屯門

個po講緊屯門，你咪戇鳩鳩咁啦

香港人真係好鐘意跟風
你覺得d相靚係睇完套戲
平時放上黎有人覺得靚咩

講真，你跟翻電影隻色影咩都靚

咪係
又咪係咁嘅款
現實對住班廢中廢老食煙吐痰屌老母真係唔慌唔靚呀

咪又係咁

都影得幾差

係你影得靚，影埋杯渡輕鐵站

屯門感染人數太少 快d去

個天靚姐，真心講，好普通

我指屯門啲風景

唔好FF咁多
事實上輕鐵入面全撚部都係新移民係到呀之呀左
D肥閪細路跑黎跑去同鳩叫
個個都係唔識禮貌一開門就衝入去唔比人落

咪撚再吹捧屯門啦

係影相靚jei

蝴蝶輕鐵站隔離條馬路有個地盤
擺滿泥鬼
日日沙塵滾滾
唔攝埋入鏡？

推 抗爭Mind Map #移民走資 #取回強積金 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法 #快閃文宣 BNO「5+1」

this is Hong Kong

全世界都係咁

其實同小樽個d車差不多味道
但人地就係旅遊照點

好多牛咬人，無禁區紙唔好岀呀屌

屯門的靚因為好大，變相無咁密集。對於住開市區的人黎講呢一點係幾特別的。

鍾意就黎睇下，坐程輕鐵好唔好留比你發掘

垃圾地方，勁多鄉黑

查實墳場都好靚囉

真 就算放上嚟我都覺得屯門真係核突

啱呀
屯碼果邊千祈唔好有西鐵
就係鍾意夠靜

又多牛，小心踩中牛屎呀

唔撚好呀屌你
一陣搞到好似彩虹邨咁成班入晒嚟打咭

兩個女仔係咪望住個鏡頭

其實真係好一般

你係影得靚 套戲拍得靚
咪撚美化呢個閪地方

又有馬

又有羊

又有野豬

又有史迪仔

全香港都係垃圾地方，區區都有popo

個海浪式扶手更唔知想點
以前兩邊都企到人，而家通常一邊企少左人

輕鐵無浪漫 只有酸"縮"臭

就起

利申居民

屯門有鄉多過鄉黑
鄉黑都唔夠元朗多

區內人覺得普通係因為
肉眼睇同鏡頭下係兩個世界
鏡頭入面當然會淨係簡D靚既放入去
現實係包埋缺點同優點
其次就係因為習慣

我個人就喜歡濕地公園附近既路段
空曠得閒無乜人 條馬路又唔多車
好似去左無人之境咁
不過果頭都起緊新樓
1 2年後就...

塞車果時風景仲靚

影埋屯門醫院站唔該

攝影技巧的重要性

影相都唔靚

樓主用咩機影？

樓豬加油 唔駛理班on9架
你影得屯門好靚 第日我一定會再開返呢個po睇相
都唔撚明點解啲人咁鍾意向人貶低自己住嘅地方
依家好撚失禮你咩

唔係潑冷水
事實....靚個屁

係咁踩屯門既一定係住開屯門

係靚嘅, 變山手線都得

(雖然呢度係元朗)

咪同彩虹邨一鳩樣囉

個結局係咪兩個都要拎白卡?

Lm

日系

咪撚入黎呀屌你老母

靚？

現實幻愛

影得靚，平時見到反而唔覺得靚。

咁撚遠 入得一次都唔會入第二次

講開輕鐵,未有八達通前呢D售票機, D按扭同D聲都好有feel, MTR完全比唔到呢種感覺, 細個等車無聊就會喺部機篤篤下

你的名字咪一鳩樣
連日本人自己都去聖巡啦
根本全世界嘅人都係咁

如果幻愛連外國都紅埋

香港又多個景點俾外國遊客嚟打卡

我喺外國d韓國同事嚟香港真係會將彩虹邨做一個景點

Support 樓主

日本人識包裝

同埋人地係成個環境靚同氣氛好

新車整細左
逼到仆街

好重味精

天水圍點壓迫法
成個銀座綠化帶又大又無咩人

細個成日亂篤計下幾錢
跟住再取消佢
D聲幾正

香港玩影相嘅，好多從來唔會提點下，淨係識恥笑人。

我留個言等你出相。

景呀屌你老母

等疫情過咗先嚟ok？

橙色白色個時最靚
細個有幸見過一次半次 個種舊舊地加埋叮叮聲嘅質感 真係好正

真啊又多腥港仁又多廢佬又多圍村鄉下佬真係唔好入嚟

有無巴打記得 再舊啲嘅售票機 左下定右下 有個位又係入票定出票嘅 係點用 我接觸嘅時候 已經係中間跌張飛出嚟 個個位已經比人塞滿曬啲垃圾

其實香港好多地方都好靚
係畀港共搞到差哂

support樓主

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #光復香港時代革命 #聯繫匯率 #721 BNO「5+1」 #香港自治法

青山村，邊到係元朗

其實好有日本風味 屯門碼頭果邊同天水圍都係
元朗就似舊區

我影過九徑山同埋龍鼓灘, 好靚
可惜未上過青山
如果有人想去影日出或者月出開聲
唔敢一個人上

屯門牛表示歡迎

Don’t come don’t come
Tuen Mun is shit

真啊 99%都係支那蝗新移民黎 又周街都係牛屎 千奇咪搬入大西北

元朗就超壓逼 金水圍條條街大到暈喎 大把空間喎 又多綠化

你慢慢住啦傻鳩, 撚有人中意你個屯天元大陸村咩
交通又隔涉, 又多痴線佬

真係唔覺屯門靚

咪就係平時唔識欣賞囉 果陣風味

香港人自己唔識欣賞冇辦法

將軍澳業主表示將軍澳世界第一

正

呢啲美國製售票機俾支那製嘅垃圾取代哂

幾靚 同電車路一樣可以好靚好有風味

我係樓主，訓醒比咁多人屌真係有d 驚訝

不過我會咁睇，連自己既地方都唔識/唔去欣賞
咁你會有幾愛香港呢？

話平時日日對住唔靚果d,
你可以搵個寧靜d 既時間用心去咁受下；
話我跟風果d,
sor9ry 我係呢度大，只係大左搬左出去， 以前已經覺得屯門好L 靚

p.s. 我真係好撚中意香港

香港人不嬲對人都不懷好意
一見咩就踩, 無他
奴性使然

其實屯門人可以放心， 區外人係100% 唔識搭輕鐵
呢個亦都係屯門自成一角既原因

靚係因為有劉馬車

唔覺你係影緊風景

我等左成個鐘都見唔到舊橙色果款
我記得幾年前都仲有，而家係咪冇哂？

係lor 夏天重可以感受下成陣汗味嘔味廢老味既輕鐵，或者兆康上車迫到唔駛扶可以剷過去景峰何邊唔跌

平時又一大班講普通話既細路響度9叫9跑

然後搖20分鐘先可以搖到去市中心

對影相認識唔深但加個類似懷舊filter / 底片 好似恥笑緊屯門仲係騎牛咁
如果個色調變番日常咁先係真既屯門

只係得屯門碼頭果邊最靚

你唔愛自己個地方，就會覺得咩都核突
"自己都不愛，怎麼相愛？"

btw 如果你係住緊山景果d 咁我就原諒你

無曬好多年啦藍色都就嚟無曬

山景又多痴線佬交通又唔好，商場又垃圾

應該都係屯門最廢屋邨，可能三聖都要排後面

不是
不過每次去屯門都唔係幾鐘意
成個區好舊，太多山
太多痴線佬

成個feel 好抑鬱

影埋輕鐵入面成堆廢老拎住濕答答既餸丫
屌你老母咪撚吹奏屯門呢個低賤地

區外人實覺得靚
係屯門住 無見到痴線佬真係要買六合彩

蔡意橋d買餸車一上車d水飛哂出黎由車頭流到車尾 轉個彎就流埋去d 位

返工時間既天水圍完全係cls
試過一次 逼過屯門多多聲

係幾有味道呀
不過係廢老汗臭加師奶買餸味

跟手D廢老戴罩唔會遮住個鼻
日頭個陣永遠唔會有唔濕既車廂

屯門有河妖 有乸乸 有牛屎

難為你等成粒鐘
嗰個位企五分鐘我都已經想死

要請幾條一蚊雞保鑣

屯門太多痴線佬
為左融入社區
所以我都變埋痴線佬

十個有八個區外人一定問
輕鐵係咪可以唔洗拍卡？

真係唔識搭
到底係上車定落車比錢

打起上嚟實有番龍爭虎鬥

咪撚入嚟呀仆街

入橙出綠，出果下先扣錢
原來真係唔識

汗味加魚腥味冇得彈

想嘔

推

諗翻起以前住寶田嫌悶冇嘢玩，宜家搬出嚟先明白屯門嘅好

FF得太多啦
好似睇完韓劇以為個個韓仔都好浪漫靚仔一樣

幻愛群組

住左屯門咁耐都覺得依區好靚
但係交通永遠都係一個問題

其實唔係出先扣錢, 係入就扣你全程錢, 然後出回返俾你

好問題，其實我影果陣都一直有人係附近拍野影相
不過人數唔多

講開呢個話題，我有偷影番佢地做model
見到有兩位靚女影緊野，
我又唔知係咪我自己幻覺，
所以唯有影低佢啦

同意

香港人好鍾意自己人踩自己人

out哂fo喎ching

對輕鐵有幻想既人都唔係住大西北

真係有牛屎？

其實呢個地方未紅之前 已經好多人 特別係啲情侶
之前成日夜晚跑步 跑完之後就會過嚟呢一度 吹下海風 勁舒服

TM 人表示
同住市區既人有時差

唔使比

我以為區區都多痴線佬
屌原來係屯門特別多

真

屯門人已經多，市區嘅仲要入埋嚟

樓主應該去鐵路膠？原來入黎諗住睇下自然景觀、近郊特色，點知就一堆輕鐵同路軌，仲要好普通

住過茵翠 環境真係好撚正
係出入有少少唔方便

其實我覺得幾方便喎..
有巴士 西鐵 出市區一個鐘左右 都算OK喇

相都唔識影就po上黎柒

大光圈背光 OUT撚哂 影邊到都靚喇

咁你去下山景村
一次過滿足你三個願望

sorry no offense,
我自己係度大絕對冇恥笑既意思

比番d 真實系既你

你睇左套戲先不如?
套戲係多鐵路場景

香港人呀麻 扮睇唔到就得

你影得好靚啊

唔反抗就硬食喇

反咩 起完鐵樓價gogogo

我唔一定影得好
出post 只為拋磚引玉
跪求高手出相騎劫

依個位 係寶藏 雖然好多水曱甴
以前冇咁多人知 淨係得住係碼頭區嘅人先識去 屯門其他區嘅人都未必知
人又唔多 成日落去吹下海風 睇日落

天北啲樓用盡晒地積比起密到 屯門鬆動好多

on99 繼續迫你嘅507

現實日日塞車

睇你住屯門邊區啦 碼頭同市中心都方便嘅 碼頭多巴士直出 市中心近西鐵 其他區就轉車轉鐵轉到煩

遲到撚

套戲 調哂色 又大光圈 背光
除非屯門人隻眼都識 調色開大光圈喇

屯門公路

香港本身就靚

係支那黨統治，先搞到咁

前田景撚 搬左出去市區都會定時返入去行下

好恐怖 另一個城寨咁

論巴士 良景 友愛都多直車過碼頭

史迪仔搬左喇
以後都再冇屯門史迪仔

身為屯門人
笑到收唔到聲

吹大左啦 事實係好多屯門牛知都唔會去

講真幾7。。

輕鐵好正中學成日坐

冇喇 藍色都就冇

冇乜興趣，此post標題係屯門風景

認同
相同實景差咁遠
中咗伏

講出主觀感覺要比埋意見?
唔比人評點解唔貼係相簿自己睇呀

再講,香港玩影相既,好多都覺得要靚過人先准評
好得意,拍戲又唔洗架喎
你評我套戲唔好睇,貼你條片出黎睇下

我都覺
好多都睇唔到想影咩

都唔知你影乜 加埋啲filter 都唔知做乜

屯門真係好靚好舒服
住左20年都冇打算搬

咁鐘意靜搬去掃管fuck啦
起條鐵比你方便準時啲出入反乜9

跑得快過隻馬先先可以講馬

D相好差 主因都係無主體 唔知想影乜

又鳩落filter

10分真係1-2分

你影相搵岩角度 調哂色緊係靚啦
其實都好普通
唔好入黎睇景

可唔可以比我share 出去做wallpaper

唔好咁極端啦,同佢講道理,依加係樓主貼相出黎比人睇
係得公開平台貼預左比人評論
咁係咪只准讚不准彈?

好似呢張咁,根本唔知佢想拍咩,個fo係架車到,但係又影唔晒
月台同路軌霸左一大版
如果佢想做到架車係由遠至近既感覺,起碼crop走月台,路軌再多d
依加完全係9唔搭8

你已經算好
好多人一批評就完全唔留情面一嘢ban埋去 攝影台嗰邊好多呢啲人 搞到都無人敢出相

小弟三個月大嗰陣就搬咗入去，一住十五年㖭，依家應該變晒樣

如果有人有影橙色輕鐵就真係勁
絕左版9世

其實唔係應該要自豪咩？
平時好平凡既景 有一套出色既戲比你代入個context
而轉變左個角度去欣賞
皇后餐廳又好特別咩？又咪因為王家衛同張國榮

而家仲有啊

第二張你企路軌影?

居然有人欣賞，其實聽完樓上d 人講我都認同我影得冇主題鳩影mode

中意既隨便拎去～
不過最好唔好拎囡囡果幾張，
唔好走去j 人地

謝指教，下次會諗好重點先影

橙白色轉晒九鐵藍

其實當初話喺山景南拍，但法團班撚樣惡過狗
入嚟影吓啦

D人唔得呢

坐輕鐵 好多傻佬

滿地垃圾 鏡頭好難就

此post標題你已經無視頭2個字

然後逼爆屯市

有名你叫天水圍墮天地獄獸劉馬車，係咪唔識字，定閱讀理解0分?

轉左新型真係有種柒味，每日經過都唔開胃

呢個站我淨係諗起一蚊雞保鑣

係都迫爆vcity 先
我見過唔少區外人vcity 盪失路

咁樣好d

我以前成日笑9人鐡膠巴膠
估唔到今日我變左做鐡膠

有人影得幾靚
Gary Cheung有講明判斷安全
因為個位都幾危險
各位唔好為打卡而罔顧安全

熱過鬼

攝台就係屌黎屌去先越黎越低汁，樓主都叫有吉士拋磚，comment 就一句唔知想影咩九唔搭八，留名睇ching圖

冇咗廿年

真，貼出嚟又唔俾人批評

逼晒啲人入黎 我啲牛冇地方散步啦

support you

變咗新海城

終於搵到主體

咁要加d櫻花 櫻景換星空

又唔洗做咁多，已經好新海誠feel，主要係現實感同動畫感混和，加啲光影效果，夜晚先要有星空[sosad

真係想加嘅可以加噴射機劃過雲層果條尾

屯門人係跟日本標準時間生活
所有嘢要早一個鐘

可能樓主個主體係啲路軌呢你識條鐵

係咪散銀個隻聲

其實輕鐵逼到仆街，沙甸魚罐頭咁
大西北居民

其實真係唔係轉登踩自己住既地方
但真心唔覺屯門靚囉……
老實講你求鳩其去日本/five eyes搵個地方都靚過屯門n倍啦

天水圍點壓迫法條街成日都冇乜人

蕉蕉聲

唔靚

可能我最青春既時間都係屯門過
屯門真係幾靚

細個真係會手痕㩒下制專登聽個d聲

無話唔俾你評人，不過就咁一句影得差就完，似恥笑多啲囉。

有時可以客氣少少，講下邊個位或者用咩方法可以做好啲嘅

唔洗理班傻西啦
樓主我撐你

嘰~~嘰嘰嘰嘰嘰

你話揾唔到主題都有講原因，我覺得無問題。

你睇下嗰條友，一句差就算。

覺得屯門靚嘅人明顯唔係住屯門

唔好意思二位，語氣重咗，你呢家咁就好啦，而樓主又學到嘢了，辛苦晒

按制個隻聲

vcity都蕩失路咁入到屯市結界迷宮咪收舖都搵唔到出口？

反而係竟然咁多人覺得樓主d相靚
真係心諗 終於明點解婚攝越黎越低質
百貨應百客

平時就話大西北、屯門鄉下垃圾
套戲一出就有班傻9話好靚好靚要去打卡
笑撚左

唔記得咩聲淨係記得啲制好實好難㩒
以前張飛反而好記得 細個覺得好靚 仲攞嚟做書籤

支持香港電影，欣賞本土地方都唔得咩 屌你老母

住三十幾年都唔覺，應該爭個 model 女朋友

唔洗理班on9啦 自己有情緒病睇咩都唔靚啦

唔識用欣賞角度出發係咁 最中意屌人地地方黎抬高自己

屯門本身係幾靚 比你影到柒晒

召喚馬車圖

多謝
而且我又唔介意對我d 相有批評，樓上都有巴打講得岩

我開個post其實係想大家欣賞多d 自己既居住環境，身邊既事物
大佬呀呢個城市已經得番半條人命（都冇）
我愛呢度，亦都好珍惜呢度

當然大家屯門人都知道多痴線佬係常識

天南好好多

曲線都睇唔明？

大西北先最撚黃最本土

呢半年我覺得香港度度都靚, 少咗上面啲死人工廠空氣污染, 度度都靚到爆

好掛住橙色輕鐵

得屯門咁多線
多啲地方發掘
元朗一條直路
天水圍得一個圈

第一張係幾靚

入面咩都冇，真係好耐冇入過去

班輕鐵車長以為自己揸GTR咁
直線推到盡 過彎又飄移咁

未睇套戲 但我覺得樓豬影得幾靚
btw相同真實真係差天共地

有冇去行下何妖條村
入去探下佢

禁撚完再禁取消 刷一聲

就係你班仆街 細個小學趕上車返學 八達通冇錢走去買飛
點撚知個制壞撚左 搞到最後遲到 仲要比多幾蚊買下個區既飛

蕉... 蕉....
刷
蕉...
噹.......噹噹噹噹噹噹噹噹噹

好有回憶!

屯門係交通差，但其實好靚
屯門南一帶有山又有海

區外人表示識搭

湖景

友愛都有

以前應該10個有9個等車時會咁做

我初初搬入黎真係vcity都會盪失路

小弟都拋吓磚先
抄電影嗰鏡頭
條天橋多咗啲膠板

成個日本小鎮咁款

元朗好撚似灣仔

架輕鐵就係港島電車

幾時架空左佢

咪係，其實天水圍仲靚啊

地方又大，樓起得夠高，令地面空間好大！

有區外人識搭！ 天水圍同元朗咪識搭

其他個d分分鐘以為輕鐵唔洗拍卡入去搭車

山景算鳩數啦，良景仲好過佢

人地良景個商場靚佢好多，天水圍頌富直頭好過佢，山景邨都係重建左佢啦

無計，天水圍輕鐵2卡，算密架啦！

政府會唔會諗下擴大天水圍新市鎮範圍？

係屏欣居屋南面起多d樓

濕地公園嗰邊有新盤

呢個咩站？蝴蝶？

香港輕鐵有一樣野好好保留到

就係佢嘅廣播依然保持着冇支那話

其實可能當地人都心諗一條鳩河啫有咩好影

交通普通啦 無部垃圾505都可以行路去狗鐵站
講商店餐廳真係食得屎
連隔離大興邨都好過佢 起碼叫有得揀
山景有精神病復康院舍 好難唔多痴線佬

有一款機有密碼, 可以出lock機, 細個好鐘意試

Post返過來

市中心睇完
過去友愛，再行去青山村
再去蝴蝶影下
最後去碼頭，倒頭車走

黨鐵有試過架，不過輕鐵d站咁近，未講完就到站

多謝巴打share
夜景真係最似套戲，我點解唔夜晚先去

純粹咁岩個晚睇完就去影
顏色已經無法Replicate，拆左到站顯示少左種藍燈

505

依山而建

中間有條單向輕鐵

山景

話口未完, 山景啱啱就出咗件街霸